後一種現象因湯姆·漢克斯主演的電影《哈德遜河上的奇蹟》而出名，該片講述了飛行員切斯利·薩倫伯格在哈德遜河上緊急降落的故事。 四種野生動物在城市中茁壯成長。作者:Ryan Chelius/戶外生活|，2021年2月9日| 
 倫德納、沃伊泰克和其他人所尋找的模式與一種現象有關，1925年，科學家開始在整個自然世界和技術領域的複雜系統中注意到這種現象。 大腦的“背景噪音”可能為持續的謎團提供線索|伊麗莎白·蘭道| 2021年2月8日|量子雜誌 
 我預計Peloton和其他品牌的銷售將會放緩，因為疫苗將使重返健身房成為一種更廣泛的現象。 Peloton將向配送物流注入1億美元，以緩解供應擔憂|Brian heat2021年2月5日|TechCrunch 
 在沒有什麼真正的文化現象的一年裡，上世紀90年代公牛隊的紀錄片《最後的舞蹈》(the Last Dance)脫穎而出，成為真正應該得到獎勵的系列。 11個最奇怪的金球獎提名——以及應該提名什麼|埃莉安娜·道克特曼| 2021年2月3日|時間 
 一些理論家方程中的一個奇怪之處指向了一個以前未知的現象，這開啟了對證據的尋找。 愛因斯坦的廣義相對論揭示了一個動態而奇異的宇宙|伊麗莎白·奎爾| 2021年2月3日|科學新聞 
 普京，因為他在烏克蘭的行為，他失去了作為一個現象級人物的俄羅斯。 重塑蒙古戰士和伊凡的土地|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月25日|每日野獸 
 但假冒現象和高級定製時裝本身一樣古老。 時尚假貨的大生意|Lizzie Crocker | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 在夏天的幾周內，《Hot N -》已經成為一種不可避免的流行文化現象，鮑比得到了一份重要的唱片合同。 Bobby Shmurda和說唱的終極籃圈夢想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 這種現象並不侷限於具有精神抱負的和平主義者。 共存的傻瓜保險槓貼紙政治|邁克爾·舒爾森| 2014年12月21日|每日野獸 
 這是一個有據可查的現象，專家們並不擔心。 哦哦:埃博拉疫苗試驗停止|Leigh Cowart | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 在一個好戰的年代，君主的這種平和是一種偉大的、超自然的現象。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 在我們熟悉的生產過剩現象中，這種情況確實在小規模地不斷髮生。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 當應用於傷寒的診斷時，這種現象被稱為威達爾反應。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 法國人在地理灣也看到了這種奇怪的現象。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在所有的野蠻民族中，這種現象被稱為“威爾狼”，但在今天卻很罕見。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德